====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: On ne peut plus intervenir dans l ' optique de tout maîtriser , de prendre le projet urbain comme un objet .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

